瞓唔著

有冇解決方法

瞓唔著就唔好訓。順從你身體既意願先係正路。

尸尋晚冇瞓過

無問題，無關係，唔想訓就唔好訓，因為你無需要訓。
到你想訓就自動會訓，我都係兩三日先訓一次。

Hi